Title: "Jobs is a poser": Mike Judge und seine neue Serie
Date: 2014-02-25 14:22
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: mikejudge, siliconvalley, tv
Slug: jobs-is-a-poser-mike-judge-und-seine-neue-serie

Mal ehrlich: Wie gut ist bitte Office Space? Oder Mike Judge im
allgemeinen. Den Trailer zu seiner neuen Serie "Silicon Valley" habe ich
mir jetzt schon dutzende male angeschaut. Es kann nur großartig werden.

{% youtube 69V\__a49xtw %}

